過主 7月24 傑志VS曼城 有冇人有興趣

原價350 ，因本人臨時有事，200有冇人要咗佢

有意

此post已完

呢排都搞到波都冇心機睇呀